其實大家集體自首有冇得諗

依家玩秋後算賬
如果可以夠人集體去自首 可以癱瘓警局
佢冇得唔受理 如果佢最後處理唔切仲可以話返佢地放過罪犯
二來咁多人去自首咁佢冇理由再喺出邊逐個捉秒後算賬 可以保住大家
但重點係一定要夠多人 大家點睇

咪on9
一陣佢地乜都唔做
淨係抄底身分證號碼
事後再同你埋單

你可以點？

弱智就摺埋啦 仲開post

自投羅網

警犬真是多謝你

比啲掌聲你地

Show Blocked User - CY2.0
Show Blocked User - CY2.0
Show Blocked User - CY2.0

咪撚on9啦屌你老母

blocked thanks

冇得諗

慳撚d啦屌你老母

戇鳩，自首咪即係認自己同大家所做既係錯
屌你老母咁都講得出
錯既係政府同D狗
叫佢地自首差唔撚多